迪麗熱巴、古力娜扎、佟麗婭、蔣欣、麥迪娜,發現少數民族譯名都幾似港譯

係咪國內外族譯得靚過鬼佬既譯名